(綜合) 抵制CCTVB 方法，全民抵制TVB!!!!!!!!!

根據巴絲報告，CCTVB 今日繼續美化黑警，讚揚黑警暴力清場。

我地要繼續抵制TVB!!!!!!!

方法一：斷佢米路，CUT佢廣告。
參考鴨屎籐巴打整合以下內容：
機會黎喇飛雲，整合大部份傳送門，唔使大家周圍搵
請大家去Facebook page／或者直接send email去各大公司，留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸導廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，另選其他廣告效力更強大的平台出廣告
目的是希望CCTVB不再能再利用多年植根香港，深入家庭觀眾層，等有利獨大條件之下，不斷制作假新聞、有政治取態立場、誤導觀眾、偏袒建制派、保皇黨、政府、宣傳易方式製作新聞，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31. Trivago
32. 幸福傷風素：
33. 艾詩沐浴露
34. Expedia:
:

詳情請參考:
抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩)

請大家實時監察TVB播緊咩廣告，好讓一眾巴絲及時去信。

方法二：CUT TVB台。
請參考 Doffy巴打提供既方法
CUT唔到台既，可以參考
屋企被我呃咗，以為只要睇TVB新聞就會撞線連唔到wif)

轉睇有線/香港開電視/港台/viu TV

方法三: 轉走TVB
除左屋企，茶餐廳/電器鋪都成日播TVB新聞，去鴨記買個萬能遙控，
參考
[緊急]要人 - 撐警大電視) 熄佢電視或者手機download個remote app都熄佢機。

方法四: 除左CCTVB，所有紅色媒體大家幫手BLOCK:
參考
【REDALERT】廢老淨化計劃，只需簡單一個設定)。

最後一招: 破壞電視。

推